美國amazon 買物資寄香港問題

啱啱見到有post 講濾芯amazon 有貨。
人在外地但想出少少力買啲有用嘅野寄返香港。

有無巴絲喺美國amazon訂過係真係直接送得到去香港？ 會唔會中途海關查到扣起/ 會經過大陸扣起？

直送/ 集運係咪都安全？ 去到香港有無得倉pick up 定一定要有收貨地址？

未試過真係唔知流程🙏 唔該曬！

通常AMAZON寄出會轉俾DHL/Fedex
然後可以轉揀 7-11 / OK 個啲

直寄過返暫時冇事

推推推推 我都想買罐 點搞

但我睇到有人叫唔好用Fedex 求賜教

用咩速遞公司好似唔係自己揀 (至少我之前係AMAZON買野無揀過)

我買咗水口罩寄特快無扣關

唔好意思呀 ching
因為我第一次買
如果我去到呢個位 揀最快落黎
佢話俾錢會同我做埋海關申報
係咪無問題 照去
麻煩你！我真係唔太識

如果我買濾罐呢？有無人試過無扣？

有濾罐在內

買咗3sets面具
啱啱先睇到佢寫Shipped with SF
乜美國買嘢會用順豐!?

我買左十set
未運 唔知會點

買左3個豬嘴+3套濾罐
寄特快直送，用左UPS，無比海關扣
禮拜一已經安全收到

直接寄去屋企？

Yes
朋友買左5 set寄公司都收到

有無巴打可以比link
想買 但唔知買邊款好

買左5set直送屋企無問題 用ups無經大陸海關
佢比預期遲左仲退哂運費比我

唔該曬大家，so far睇應該無事，可以買幾set比屋企老人家對抗空氣污染